De eerste Wat mijn tante deed, was op de pot zitten tegenover mijn kijkgaatje, en terwijl ze haar jurk goed omhooghield, kon ik zien dat ze een prominente persoon was mons Veneris, dik bedekt met zeer mooie krullen.
Haar kracht van pis was iets geweldigs, het was als een cataract in kracht en kwantiteit, en onmiddellijk deed mijn muitende pik staan ​​bij de machtige stroom van wateren dat kon zo duidelijk worden gehoord.
Toen ze opstond en voordat ze haar liet vallen jurk, ik zag haar prachtige delen van ledematen, zoals die nooit eerder ontmoette ik mijn ogen.
Helaas!
het was maar een voorbijgaande glimp.
